\input{preamble}

\begin{document}
\section{Organisation des Speichers}
    \subsection*{Gültigkeitsbereiche von Variablen}
		\input{cpp-scopes}
	\subsection*{Stack und Heap}
		\input{stackheap}
    \subsection*{Pointer}
		\input{cpp-pointer}
	\subsection*{Referenzen}
		\input{cpp-referenzen}
	\subsection*{Wert- und Referenzparameter}
		\input{paramtypes}
\end{document}